賀「BB」出世！梁佑嘉改名梁祐嘉

「BB」出世，佢連名都改埋！
「BB」出世，佢連名都改埋！
歌手梁祐嘉（前名：梁佑嘉）到電台宣傳新歌《天蠍》，他表示是改名後派的第一首歌，改做「祐」字因爲覺得自己是好彩的人，故要感恩，多謝神的庇佑。身為獨立歌手的她表示現時要自己一腳踢，幸好有很多人幫手，其中作曲人更與自己親如姊弟，故兩人冇計。她又透露7年前已收到此曲，但因為當中有些時間不在香港，之前又生了BB，故現時才出歌。
她又透露此曲是自己填詞，為天蠍座的人平反：「啲人成日聽到我係天蠍座就會問我係咪復仇心好強，但其實天蠍座只係要將自己優化，變得更出色，令其他人覺得走寶。」而講到疫情肆虐，她透露盡量不會帶囝囝出街：「佢依家14個月，唔鍾意戴口罩，會成日揈甩，迫唔到佢，所以就唔出街，喺屋企陪佢親子樂。」
驟眼睇佢個名冇改到！
驟眼睇佢個名冇改到！
其實個「佑」字改成「祐」，清楚未？
其實個「佑」字改成「祐」，清楚未？

inflation leung

仲有冇人記得佢當年既高登女神

不如叫糧又加

真不解真不解真不解

佢當年啲歌好撚迷

現實係糧油加

好難聽

原來已經結婚生埋仔

好困擾囉

邊位？

可唔可以叫高級怡分析吓
佑同祐邊個字高級d

乜水？

急急踩急急踩急急踩

其實無他 你住人屋宇下

成日覺得佢好撚似吳振宇

林宥嘉 梁祐嘉 成日咁加任佢話

佢同鄧穎芝真係終極樂壇小強

快

唔識佢喎

佢同張如城都發完明星夢😭

又有工開

雞黎

佢同梁嘉琪幾似樣....
係咪親戚???

快 你愛到很快..

糧又加 鹽又加

得黑警啱用

好撚羨慕佢
老豆俾咁多錢佢燒, 好心拎D錢做生意好過做歌手啦

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

梁右嘉
梁又嘉
梁佑嘉
梁祐嘉

以為打羽毛球個梁嘉祐

梁左嘉
梁佐嘉

焗袏減

究竟我睇左d咩

who？

快 你愛到很快 快過秒針拜
明明勁難聽 但又停不下來聽

個名好難接受, 好困擾囉...糧油加....通脹咩....而家生活已經好困難 不如直接叫 Inflation Leung 啦!

做農民既就鐘意 “糧油加” o者, 種得多賺得多嗎

唔知呢個名邊個改啦…. 如果係屋企改, 阿爸可能真係務農 如果連老豆都唔認既就一定出人頭地. 聖保祿都係咁上下, 你睇人地幾出名丫, 仲有學校用佢命名添

再唔係可以唱阿 Sam 個首 “加價熱潮” 糖又加！糧油加! 幾好聽呀, 一定掂

其實金銀業貿易場應該邀請做吉祥物, 等D人見到就諗起通脹, 係咁買金抗通脹囉

再唔係就去聯儲局, 日日對住伯南克, 橫掂佢咁想適度通脹, 咪滿足佢囉 不過唔好對太耐, 我驚佢受不了囉, I mean 惡性通脹呀, OK?

唉!早日放工, 座地鐵(我呢D窮向左走向右走唔座地鐵, 唔通馬車咩), 見到有個燈箱廣告, 有一華人女子, 雙手托下巴, do 起個嘴. 心入面都無話 “這麼…..”

不過望一望個名…係…係....真係呀! 不禁呀左一聲 “通脹!! 放過我啦!!”

其實, 我已經好慘, 係呢個通脹既年代, 唔好市講話二手飯都可能要食, 為左用少D錢, 唔怕老實講, 底褲都要著完前面反轉再著多一日, 點解咁做呢? 因為可以洗少一次, 用少一次水, 真係想用少D錢, 對抗通脹!

但竟然, 放左工都要見到呢張 poster ?! Inflation Leung, 放過我啦!!!

佢同陳柏宇老婆點分？

仲記得嗰陣廣告係撚咁播

到底佢做錯咗咩

佢嗰首快幾入耳 但點解冇點紅過

唔講都唔覺
兩個都樣衰

糧油加
糧又加
鹽又加
糖又加

種票家族

比錢買電台時段係咁宣傳自己

神用嘅「祂」，人用「他」。

所以「祐」高級過「佑」。

利申：中文得D。

好多年前tvb勁多呢條女隻cd廣告
煩到仆街

宥嘉

謝偉倫同佢真係樂壇遺珠！

仲喺娛樂圈咩，咁多年都紅唔起就收皮啦